東京食屍鬼RE:116

個人漢化

英文

留明

嘩, 一下子曉都醫好, 亞門又返黎, 白西服+搶RC抑壓劑呢一篇超快完左
等開新篇, 差唔多可以正式同舊多決戰

小丑次次玩到咁上下就著草 梗係可以笑到最後啦

所以人妖先話蘿瑪蠢

曉+鄒實+董香 點樣共處會行先

亞門返左黎, 曉跟返亞門啦

講緊殺老豆殺老母

簡單啦
曉冇殺鄒實老母
鄒實冇殺曉老豆
係董香問題姐

點解條基佬俾人篤穿個腦都冇事
之前唔係話佢係收養返黎嘅人類咩？
仲要一路打一路爆衫 笑死

和修一族全部都係喰種

小黑抬到2個大男人翻黎

係咪就完

係就快鳩d，成套野真心變到好不知所謂
初頭金木一堆內心掙扎，後半變左打鬥漫都仲有
戰力除左有馬之外，ccg叫做可以圍死sss級
第2部開始之後成個平衡錯哂
S級滿街號，量產梟，準特等特等便當一車車
Re後半已經係喰種大戰，3邊人馬都係喰種，人類除左接便當，就只可以接手術

和修政最後都係死....

佢cosplay緊unicorn啫

on9特等不嬲廢

不過無可否認作者係等級嘅分類做得差
有啲特等勁有啲廢到

呢個世界不嬲有廢柴老屎忽上到位

但係阻截董香兩姊弟果TEAM特等都仲有戰鬥力喎

和修做乜比埋自己友圍ccg

Lm

終於見面

作者知道無人想睇,就畫都費事畫,寫幾粒字就整死個角色

政咁就死鳩左？

屌 連打鬥都難得畫就死左

小丑講d野次次都好難明

亞門金木終於...

大卸八塊但點解仲打緊
睇唔明

終於真正見面

因為鳩嗡 好似啲文青咁造作

打完個結果呀 係咪真係咁難明

V黎架wo

金木唔係比變態係咁插咩

真係唔係好知CCG同V個架構係點樣，睇來V好似又好憎和修，
但係又受舊多指揮咁....

果個應該唔係金木
早幾集講緊係唄變臉做金木…但唔知佢最尾點走甩…
耳環計死數？好亂

係翻譯問題定對白問題
小丑果段完全唔明

唄話自己戴左面具之後 變左琲世個樣
見到六月變到好似人格分裂咁，覺得好得意
但係自己唔係琲世本人 唔能夠真正體會到佢地既感受
所以好似無聯繫咁，有d寂莫？

旁白殺

重睇啦

佢同神父D能力愈來愈古怪。
出分身？

我諗應該係唄整金木面具俾喰種帶

佢分身黎
佢同神父一樣都識整分身
神父就用手指 佢就耳環

我究竟睇咗啲咩

CCG有份殺和修

有咩？唔係只係被和修殺咩？因為佢地已經知道政係喰種。

一開始講到政好聰明
點知係個智障GAY

六月真係好痴線好變態

btw浦原嗰句係咩意思?

政會唔會冇死到

有死咩，淨係講佢不停被斬咋喎

五馬分屍應該都死。

屌你老母
做咩無啦啦幾條線都打完架
一下子咁樣
就睇到精神分裂

六月身材唔錯

幾時有話政係喰種

和修政變左做搞笑角色
應該都可以去死 冇咩好寫

頭都穿埋仲可以玩爆衫，漫畫入面應該得喰種可以掛。

之前一直有暗示，流島殲滅戰丸手踢爆和修一族全部都係喰種。

丸手一開波好黑人憎, 到依家真正正義既得冇幾多個, 佢係其中一個

真係每況愈下, 一個講到超勁既接班人, 咁就比一班名都冇既雜魚v殺左

政幾時超勁 你有冇睇

芥子有名。

成熟既v係咪拍得住有馬？

和修政唔係養子咩

冇印象....

無咩可能，我諗成個故事入面無野可以勁過有馬，唔係點做獨眼之王。

V嘅人實力係成熟嘅0番隊,其實一定冇有馬級

幾時有講過

係，艾特輕輕鬆鬆搞掂成隊特等級別嘅v，我諗舊多應該接近有馬級。

我覺得V硬係有D咩勁野未出。
所以舊多先一直以來都唔敢輕舉妄動話驚被滅，而有馬亦要揀金木做王。

真係唔見有。

實有呢個機會，之前咁多角色最後都冇死。

V勢力咁大，攤牌對舊多冇着數，佢想控制ccg，所以先收收埋埋連真正實力都唔比人見。

講真越睇越悶 己經唔知係度做乜